南昌薈大快活唔見野...

唔好意思... 唔見左個八達通套好sad
今日29/10大約12點零係南昌大快活唔見左個阿仙奴啡色八達通套，入面有張八達通，屋企人合照同d錢
希望各巴絲打有見過或執到可以聯絡我🙏

比人黑左球已經好傷心...